萬千星輝頒獎典禮2018 7

屌

收皮啦屌

一聽到自己個名個樣好囂

繼續屌

雄姐

呢個獎係咪專比仆街仔
陳山聰 負皮王

唔怪得同女配分開頒獎
同大小姐根本唔同LV

[size=6]垃圾唯 冚家產啦[/size=6

喊乜鳩

仆街

擺明唔妥大陸朱

收皮唯唯

佢同大小姐企埋一齊醜唔醜

痿痿

好撚嬲

死共狗

slow

屌你老尾 垃圾

DLLM 走啦

關你撚事咩

Why him

走啦屌

憑咩？

點撚解會係條撚樣

屌，最唔應該囉個嗰

快d走啦

死開啦

吸完毒黎?

最佳奶共獎咩

佢奶共都算啦 （其實都唔可以算）
條友做戲邊忽掂？？？
有咩可能kururu d戲會輸俾佢？

邊撚個梁烈唯？

垃圾屌

去廣告啦

唯唯

負皮王

一有唯唯推得勁快

仲以為係雄姐拎添

屌你老母 佢都叫識做戲呀

On9

想嘔

屌你咩 tvb
徐榮恭子抵拎好多喇
真係畀連登登出個未來

奶共都迷失

收嗲啦屌冇人想知啊

邊撚到有共嗚
同埋屋企賣報紙都叫做生意搵到下食
邊到基層

好憎萎唯

呢條友都有得拎

屌 點解唔係雄姐

扮哂喊又喊唔出

屌屌屌屌屌

屌 仲諗住徐榮

最垃圾個個攞獎

得獎list開始膠化

好似杯緊Morning Chu咁

食屎啦賤人
記得敬禮呀仆街

返大陸啦

屌撚左幾頁
俾邊撚個都冇所謂
俾佢？屌你老母熄電視

垃圾負皮王

攔啦

今後會更加目中無人

可唔可以唔好個個都扮喊

照咁睇大帥哥應該一個都冇

食屎喇

屌 冇撚野啊

垃圾唯 冚家產啦

躝啦

cut 咗佢, 去廣告啦

躝返落台啦屌

廣告啦屌

收嗲啦講咁多

屌足咁多頁

唔值得

屌你老母啦tvb

擦鞋仔仆街死啦

冇人執look就返屋企jer頭啦

收皮喇 任何一個都屌打佢啊

反對 呢套戲有咩理由,攞配角

垃圾唯

挑

收皮啦

雄姐都好過佢啦

垃圾中既垃圾

萎萎

啱啱行開咗
四十田有冇提過佢老公

食屎啦奶共唯

垃圾

企開啲啦屌你老母

個show一定 overrun

頂其他人都有資格過佢幾條街

食屎啦痿痿

食屎啦，負皮唯

最佳男配角同女配角真係差天共地

還我雄姐

轉廣告啦

女配俾擔糖你地食
男配就質返舊屎俾你地

5個提名入面最唔應該攞

屌你老母梁烈唯

屌，走啦啦

真係正一撚樣黎

收皮啦蝗蟲

唯唯實至名歸

點解大帥哥有提名

好憎唯唯

最撚垃圾就係奶共西拎獎

五強是但一個都有料過佢 屌

Dklm

比徐榮啦好心就

差啲唔記得呢件垃圾

食撚屎啦梁烈唯

呢個角色都係執二灘

廢

屌小香港嘅獎你攞黎做咩
死返上去我大中華攞獎啦

其餘四個男配角都滿意
偏偏係比呢條拾頭皮
佢第一句講早知有獎拎搵人set頭？
即係無獎拎就可以鳩hea
無線就係鍾意咁唔專業既演員

仆街啦負評王

邊個攞都好，都唔應該係佢攞

In 負皮皇 We Trust

賽果仲衰過上年大陸朱拎女配

呆左 梁列唯

萎唯推po仲快過大小姐

繼續奶大力啲啦唯萎

無

徐榮做畢打自己人果陣已經留意佢 仲以為今日頒畀佢

Kururu頭先畀人騎劫，依家又失獎

tvb頒獎不嬲都同民意唱反調㗎啦

冇

死返支那啦仆街梁烈萎

女配：大小姐
男配：狗唯
如果一開波就頒俾狗唯，應該人人熄機

躝未

博博好睇呀！

垃L圾

陪跑個班有實力過佢

屌除左大小姐同專業演員獎
真係冇個值得拎

佢多謝林峰？？

條撚樣又真係係cctvb排咗好耐隊既

冇睇跳躍生命線 但唔係應該頒俾嗰個雄姐咩
好多連登仔開po講喎

仲諗住曹永廉拎

笑死 1秒10頁

食撚屎啦梁烈唯
學下人地madam Lo講做人要謙卑呀

呢度又推咗幾十版

返大陸啦屌你老母西

可唔可以好似cut hana唱歌咁cut呢條友

完全冇noise嘅角色

係囉 點解

山聰卓羲林峰都上曬岸啦

死返上中國啦

五強入面最差嗰個拎

下欄野都擺上黎

徐榮,雄姐比佢更值呢個獎

on99

佢叫馬神做德鐘？

五個最差係佢
最唔想佢拎

最想呀廉拎

個角色死時咁震撼都冇獎

明明徐榮個角色做得幾好

比張彥博都冇咁嬲 屌你老母 佢唔撚值攞呢個獎

擦鞋仔

一梁烈唯 推得快到

好感動
唯唯努力咗好耐

一開始頒風好地地 愈頒愈鳩

呢條友啲戲真係唔得 唔講佢人品 韋家雄點都高班過佢 明做馬

梁烈唯

成班靜晒 估唔到係佢攞

洗唔撚洗俾呢條垃圾呀 都唔方幫tbb賺到錢啦

點睇都係雄姐贏啦 個獎呃返來架？

佢劇中同蝦頭扑嘢

收撚皮啦唯萎

今年男配=上年女配
最唔應該拎個個得獎

男配都好啲,唯唯啲戲唔差, 係形象差啫

會唔會快左D 追都追唔切=,=

梗係喇正過佢2個咁多

做節目嗰陣起碼都有提過佢老公個名

屌你老母會唔撚會係個7頭唯拎呀

應該可以屌多三個post

on99999999999999999999999999999999999999

diu

平時又話反cctvb
但CCTVB頒員工獎就推到第7個post
連登仔

屌你老母陽烈痿

馬明拍手個樣同呢個 表情一樣

今年好快推得

點解無人講翠如已婚

陳家樂有冇去

記得唯萎拍缺宅男女嗰陣，高登仔個個讚佢演技好，仲話佢以前做開二打六，終於有機會發揮演技

俾大帥哥隻狗都冇咁嬲

上年拎左啦唔係咩

導演 : 袁偉豪準備埋位

係囉屌 點計都唔輪到佢下嘛
雄姐個角色都至少嬴人氣
佢個角色？？？？頂套戲都冇人睇

肯比大小姐算係咁啦

默默耕耘既無
奶共擦鞋奶老女人西就有

Tvb系米on9

另外4個都好過梁烈唯啦
雄姐啊

返哂大陸

食屎啦

做馬啦擺明

屌你老母，負皮都拎獎

五個最入面差個個拎獎

今屆點解冇三哥提名

一集都無睇 直接轉J2

佢套嘢播咗十集咋啵

今年咁癲

屌 好唔鍾意佢

屌足10頁

我要kururu!!

頒獎嗰時做咩唔多謝老兵

偏偏要揀5個入面最差既

大小姐因為多人鍾意而推咁快 ，呢條撚屌就多人憎而推咁快

徐榮 雄姐 kururu 個個角色都出位過你萎萎

咪就係
曹永廉啊

Agger

我軍師落盧先叫做戲呀 屌你老母

仲有咩獎未頒

自己追post啦

好唔公平

梁烈唯仆街死

咪又係比人屌足兩年先比

屌 開始亂咁頒 好擔心愛回家會冇獎

大帥哥都冇

食屎啦,憑乜野呀佢

佢自己都冇預攞啦，啲衣著打扮岩岩訓醒咁

最衰男配角

多謝一班好兄弟，有德鐘
馬神係咁偷笑，唔知係咪心諗無兄弟過呢？

又要睇又要屌 兒登仔

以為係張彥博㗎 睇到佢嘅努力 點知比梁烈唯拎咗

咁就10版

人氣王 VS 負皮王

想發達就走啦

我仲以為係雄姐

青出於藍

完全唔知梁烈唯今年拍過咩劇

無啦啦又頒俾佢 tvb唔係又想捧返佢下嘛我屌

Tvb好受歡迎

推post快到

杯得好肉酸 明明一齊頒但好似唔俾佢睇張嘢咁

屌你一啖砂糖一啖屎

大小姐一陣仲要同呢隻垃圾影相

躝啦廢青

多謝我國
好似舊年morning chu咁

係得表哥正，講清楚d

咪係囉，連登仔代表全港市民意願㗎嘛

比少帥算啦

On9點解唔屌得？

痴撚線

比返個獎張彥博啊屌你老母

佢咪普通樣

同佢一樣都係最佳配角簡直係對大小姐一大侮辱

平安谷應該要比佢

黑幕頒獎典禮 who fucking cares

落盧個啲先叫做戲呀
屌你老母 契弟唯

有咩理由

,有邊個睇過呢套戲 請講講

我都係 仲要冇提名 on9

個撚個攞都冇意見
偏偏係狗唯攞到

陳山聰鬼有上到

dllm

萬人齊屌男配角

20分鐘都唔洗就推爆一個post

我連唯萎今年拍過咩劇都唔知

而家夠哂noise啦

公信力係乜?

仆街梁烈唯
點解張景淳冇入圍男配

唔怪之得

雄姐死得唔抵啊

女配角 同 男配角
兩個簡直天與地

今年冇人估獎既

係又點

打真軍既話值得拎獎

同上年女配一樣

目前係中段大小姐KC鄭子誠個段順民意 之後暴走得好勁 之前已經有d

梁烈維
我以為韋家雄

屌上年女配角畀左朱晨麗而唔係大小姐
今年男配畀唯唯而唔係其餘嘅是但一個
想點呀

屌其餘4個都好過佢啦

唔怪得之

雄姐你死得好無價值

大陸雞點解唔杯得

屌喇聲

今晚好似分豬肉咁
幾套多人講既戲都有獎
bb來了，生命線，愛回家，連是咁的都有
睇怕深宮計同大帥哥應該都會有獎

歷年最多反對聲音男配角

史上最垃圾最下賤男配

樂小姐隔離嗰位男仔係佢個仔定邊位？

屌你老母tvb 老廉好過多多聲啦

成班垃圾死廢青
邊睇邊屌
成個台都奶共啦
又唔見你地熄電視

呢件廢物

最佳男/女配角 - 由TVB評委會及全台職藝員投票組別選出

真係一節一個po

做咩攞少帥同佢比，少帥畀大帥哥挾持嗰幕不知幾好戲

唯唯憑咩

賭王四太個仔呀

唔知何乜9

係

食屎啦廢萎

少帥仲好戲過佢

男配角入面最唔值得拎就係梁烈唯

唯唯個角色都冇多

深宮計視后啦
係咁做新聞

屌 韋家雄呢

記得個時絕代商驕好多人讚佢做得好，依家變地底泥

我屌你老母唯委

tvb收視gogogo

其實根本冇人知佢有份

少帥

唯唯+何廣沛

唯唯套野咁撚on9都有

上一個post我都未碌到一頁 就已經1001咗

咁又點？垃圾放十幾年都係垃圾

宣宣仲好正

點解周柏豪冇提名

其他四個都好過佢

智雯呢

比韋家雄同徐榮都冇乜人屌啦

徐榮阿廉輸比呢條友
呢個係萬千垃圾頒獎典禮？

鬼佢奶共 奶到咁仆街

會唔會頒個獎比自己

得獎節目係~~~萬千星輝頒獎典禮2018

排多十年佢都未夠班攞啦 又唔撚係做得好

上年女配又係好遲頒
TBB好中意拎男女配黎俾D想捧既人

佢提名男主角

通常頒女主同男主,近年好悶

視后出左? 利申冇睇前一個鐘

胡囧

妖8個8婆

係咪奶共就有獎呀 dllm

胡說八婆會

係又點
CAP撚低先

咁撚廢都拎得 kururu

冏冏

呢班八婆

一行出黎已經feel到嘈到pk

你老母 視帝一定要係大帥哥呀！！！

豹嫂

男主腳wor

唔睇既我點知道我要屌下佢吖

胡說八道會

雄姐 徐榮恭子 韋家雄 Kururu
全撚部都好過唯萎

唯唯唔差 但一d都唔突出

7p

做得耐就可以攞?乜唔係睇演技架咩?
上年支那朱又係咁

屌愛回家隻啤啤都好過佢

囧囧

你睇佢宣佈嗰時扮呆扮反應唔到個樣都覺得老尷
啲演技仲衰過青出於藍嗰時

韋家雄好好多囉

智雯個視后凍過水啦

胡囧囧

成班8婆

八婆會

又係呢幾條八婆

成班八婆

胡杏兒

唔講佢奶共 佢唔值憑呢套劇攞獎 呢期佢又少劇上 其他人都有實力有年資 佢一黎就攞獎唔值

男角色 馬神 男主角 大帥哥

一堆八婆

咁梁烈唯呢套真係超班
實至名歸

基本上5個，得佢一個會比人屌

最近唔見胡杏兒

見到呢班八婆會就覺得好嘈

8婆會

暫時好似頒獎俾大小姐係合理之外，其他都亂9咁頒

不如下個post叫 萬千星輝分獎屌你8算吧啦

嘩胡杏兒

倉井

會唔會係馬神

馬神全部都有合作過

胡囧囧好耐冇見

擺明硬塞嗰獎

豹嫂好黑人憎，又爭企中間

馬神/大帥

把聲好沙

表哥對奶又出場

好耐冇見胡幸兒

好八婆feel

胡杏兒好肥

黃智雯

個畫面好嘈

齊人？
好似差咁個

最佳劇本

成班死八婆

奶共狗

CAP撚低埋你先
吹撚脹

好尷尬...

胡幸兒個衰樣

陳家樂有黎到咩

鴨店

揀bosco la

有左嘛

陳家樂仲小鮮肉

定欣揀展鵬

兒時偶像

屌你老母未撚屌完垃圾狗唯

揀浩信嚟偷食呀？

好撚on9

搵依6塊老閪餅出黎做乜

好撚尷尬

班八婆做乜柒

表哥幾正

Jm9

好尷尬
頒獎未呀

胡定欣好老

佢都叫小鮮肉

好尷尬⋯⋯

胡好似日本av

型到噴汁呀

豹嫂扮夠ABC未？ 明明就係大陸出世大陸婆

3字啦

馬明冇人揀

又有左

張衛健都冇黎

頒左

好撚煩呀把聲 頒完獎落台啦好無

好老尷

好尷尬

救命

係呀, 差一個

躝啦老女人

馬明

點會呀 叫得胡囧返黎都係比獎佢

一班八婆

好尷尬 聽到打曬冷震

成班做乜7

鳩up

隻手做乜撚野啊雪雪雪

尷到

馬明唔係同過佢一齊咩

李詩韻有眼光

兒時偶像,表哥兒時,馬神應該仲拍緊三級片?

新樣

型到噴汁

煎pan呢

馬國明

亞視鵬冇人提

見到班八婆就嬲

做乜鳩

胡囧仲停留喺流金歲月個年代

好尷

馬國明成晚都好灰

不如叫八婆會會Match小小

加埋有無300歲？

大帥哥啊

連登d回覆好倒模式

以為胡定欣講陳展鵬

都拎得

黃智雯噴汁

幾多年冇出現過

計年紀年資係佢架啦

睇佢ig似有左第二胎

黃智雯好尷尬

呢班老女人

屌 做乜撚嘢唔俾雄姐

噴汁

好尷尬....

馬明個樣做乜9 全日都係keep住呢個忍屎樣

胡定欣句你唔揀喇嘛 串到

DICKY

明明之前徐榮係比人話開演技差，無感情成碌木咁架喎，點解而家又比人激讚？

希望唔會再見到馬明人生樣

胡定欣以前同過馬國明一齊⋯⋯

仲有邊個？

仲以為胡定欣講陳展鵬

大帥哥！！！！

唔係依個比呀張衛健啊

俾個獎馬明啦 陪坐咗幾年

張衛健無黎？

馬明拎呢個 又無視帝

大帥哥有無機 ？

馬明心諗唔好我拎
唔撚想求婚

馬明個樣

大帥哥

因因一定係成日俾人蝦

呢個五強都算正常

呢個俾dicky 視帝....

似黎諾

我要大帥哥啊
雖然feel到應該係馬神

扣你50分

馬神依家對眼凹哂

成班叫春

男角色比已落泥喇

呢段片話原本諗住夾返一齊做節目
又話決定要分開 洪仔個樣

之後話結婚果到脆魚個樣
唔通兩個係因為結婚問題先唔一齊

冇啦

上次咪拎呢個

屌,想喊

呢個咪俾張衛健啊 佢要攞男主角啊

冇人記得馬德鐘metoo 陳嘉桓

Dicky 馬神

因為點都好過蝗蟲唯

黎落！

大帥哥！

張衛健無黎?

張衛健真係唔黎呀

關禮傑做得好過黃智賢啦

好嘈

班女人好假，屌

又馬明

大帥哥可能係最佳男主角

又豬肉獎

馬明萬年豬肉奬

馬明呆左

終於

馬明嗰反應

馬明成日都攞呢D

馬明心諗

又無男主

個樣又係咁

diu 又冇視帝

馬明心諗:屌又無男主

又

馬明 : 屌你又係我

又係你呀馬國明

又呆？

咁男主角呢

馬明發呆

馬明男主無望

又呆

唉..

又比垃圾馬明

馬國明笑死

大帥哥仲陪緊老母睇動物

又係豬肉獎

好慘

馬明又拎豬肉

撚夠狗未？

如果比張偉健 咪要好似黃子華咁打比佢

又馬明
永世拎唔到視帝

屌 又灰多次

又玩鳩馬明

又話成世無得結婚

班港女咩事

又拎豬肉獎

即係視帝冇份

多謝參與

又係做阿二

終於到馬明
無視帝

個樣

唔好求婚呀你

豬肉明

降魔的果陣應該要拎啦

馬明又等多年

馬明心諗仆街

又係咁

降魔的係咪今年?

唉 馬明又無視帝了

馬明專用豬肉獎

又拎

終於唔洗得個坐字

叫人嗌冇人應

又無男主角

拎呢個=冇視帝

好撚嘈

馬明！
終於唔使陪坐

個樣成個弱智咁

馬明：又係我 視帝呢

終於有獎攞

馬明:唔撚係掛,又係我

又冇視帝啦

唉

第幾次

又沒視帝

唔好求婚啊

班女人嗌乜尻

唔好大師哥

屌 我要大帥哥呀！

但係深宮計劇情好爛

。。。。。 馬明又無視帝啦啫係

又搵馬國明黎玩

佢都唔想拎 姐係拎唔到視帝

呆到

馬明:屌!

馬明 上年坐冷板

大帥哥男主角

一時又屌cctvb
一時又睇到咁撚緊張
熄鳩左你部電視你就少條毛啦傻閪

又安慰獎

馬明好撚慘

男角色。。。又冇男主

做乜9

視帝又冇份

分明又無男主

on9呢個第尾就差唔多

又無

馬明啲表情真係好正

馬明一早要攞啦
不過唔係比宮心計囉

佢心諗 屌 我個視帝呀仆街

馬明：我唔撚想拎啊

馬國明又冇視帝
離巢未

佢個樣

最似的士司機男藝人

馬明又係呢d豬肉獎

馬明又o嘴

陳展鵬件褸好亞視

又拎笑撚死

唔係早兩日先影到佢行街買嘢

心諗屌又係

代言人

屌 tvb爭佢個視帝

最似的士司機男藝人⋯ 係貶多喎

屌，睇完大帥哥教做喊戲個幕
如果張衛健唔係最佳男主角真係講唔通

馬明唔會係呢套攞囉

胡定欣

又係錢

咁大膽

馬明好撚串

都仲係咁呆

馬明gg了

哇

痴線,又講真話

嘩夠疆

馬明獎

林莊喎

最似的士司機既男藝人

屌一件頭咪拎過啦
比視帝啦好心

馬明夠膽講

馬明 靚抽

亂講野

馬明: 又俾豬肉獎我

好串

馬明講緊咩

馬明好嬲喎

串阿田？

真嬲？

馬明真係好可愛

但真心佢d戲真係唔掂

係咪可憐佢

再下一城

因為冇收到錢 所以唔代言

又係馬明

馬明串到

我即係冇得拎男主角啦屌你老母

佢無賣廣告 好撚串 我鐘意

馬明好大膽

馬明心諗 今年又係我呀？

屌好慘馬明俾人逼婚

馬國明放假一天

馬明個角色點會受歡迎

馬明串鳩其他人

屌，馬明真係唔識撈

講真話

勇者

屌你 馬明
咁夠膽

馬明：唔洗比紙巾我 慣左

好撚慘，莫名其妙

冇拎錢

降魔的攞就差唔多

又分豬肉
慘到

馬明都係冇視帝

仆街 馬明好慘

莫名其妙

馬國明 ： 又係呢個獎？？咁咪姐係又無視帝？

串爆所有人

睇馬國明個樣都知個頒獎禮幾荒謬

唔使比紙巾我 我唔係代言人

好撚串

馬明：屌又安慰

仲係馬明 佢拎左幾多年

馬明係咪屌晒鬼

冇收錢

唯有多謝

個樣好明顯唔開心

好勇敢

條眉彈彈下好得意

馬明做乜9

又攞豬肉獎

佢個樣又呆 唔gur 開始講真話 9up

馬明幾時先離巢 年年都無男主

馬明 講真心話

馬明唔識講野

馬明串過馬撚
唔要tempo,唔係代言人,冇收過錢

馬明嬲豬？

嘩 係咪嬲嬲地

癲撚左

好戇鳩呀佢

唔知幾時先可以拎男主角呢

馬明真嬲

馬國明好似唔同咗
好似已經唔講得笑

馬明好野

岩

馬明串爆田

馬明好撚直接

佢係咪遞左信

又講真話

馬明講錯野喎

嘩 靚抽

賓穎最失望

馬明：又玩我

馬明好波!!

馬明:我的笑不是笑

呢個獎視帝？

馬明又屌鬼

高層開始黑面

馬明係咪嬲得濟

馬明好串

馬明咁串

咁搶口

即係馬神同張生爭

全場靜晒

唔好迫佢啦 千奇唔好求婚啊屌

馬神呢

又無視帝
嬲到噴汁

馬明好波，串到仆街

佢都唔想攞

馬明好可愛

佢又心直口快

今年報幕果個係咪成日做醫生果條友？

一定要刷鞋？

1999999

馬明明串

佢又飲醉?

串鳩tvb同班狗

佢唔撚想拎根本 廣告都費事賣

無視帝講乜都假

馬明做咩

馬明又講錯野

笑死

係咪第三次拎

馬明係唔係博炒

收皮啦死毒撚馬明

有骨

上限

演技咁多年都係咁

馬明擺明唔想撈

馬明成日亂9up得罪d高層

馬明好似睇化晒咁

佢係咪諗住唔撈

馬明痴左線

代表冇視帝

講得好 Hea

好呆呀

男主黎啦

兩年都係分豬肉
笑到😂😂

佢好睇化

好撚串喎

唔知點解拎獎

證明佢都唔想拎

男明好慘

馬明 好撚hea

眼神空洞

馬明嬲啦 發脾氣

馬明又豬肉獎

串撚到

啲高層個表情

發緊脾氣咁

馬明年年都我最喜愛

馬明顛左？

馬國明出道咁多年講野都on99

都唔記得左自己拍過套戲

仲要話好SUPRISE

馬明好似已經拎咗三次

咁快頒男主？

嘩馬明好夠薑 唔要紙巾因爲唔係代言人
佢呢種性格難怪tvb唔會畀男主角佢

咁快男主角

佢講野唔得體

馬明係應該攞獎 但唔係最愛歡迎男角色囉
屌你老母cctvb知唔知乜野叫最受歡迎

馬明係味唔想拎

講煎pan 胡嗰樣西到

馬明 : 好大個Surprise

依個比大帥哥就啱啦

馬明拎咗幾次

救命 電視每影賭王個仔一次
我老豆就鬧佢好柒一次

條友輸到痴左線

勁嬲

又無視帝慘到呢馬明

馬明好冷靜，攞左好多次豬肉獎，幾時有視帝

好欣賞馬明咁真

係, 第三次

嬲撚到佢

上年已經話咗,降魔的/心理追兇都唔比佢既話,咁佢以後應該都無機會了...

佢好嬲

馬明好真實

遞左信

晤要tempo

智雯好靚

唔想撈咁款

馬明b好撚型，串爆其他人

馬明真係痴鳩線

馬明嬲撚到

馬明講段野好多骨

句句有骨

應該比左信

揀大帥哥啊你班8婆臭雞！

馬明好好笑

應該黎諾

都好嘅 兩全其美
出咗咁多錢嘅宮心計叫有個獎
民間高人氣嘅馬明又拎一次

張衛健都講埋有獎攞會再拍
屌你tvb on99快撚d俾佢啦

馬明byebye，下年應該冇乜戲佢拍

似係喎

胡杏兒性暗示

咁多年了
馬明

降魔的應該要拎視帝

老馬有火

屌佢
好撚hea咁

李詩樺個tone好八婆

馬明真係超咁講

馬明比人撚左咁多獲 算好好eq

班女好煩

馬明無多謝高層 真係癲左

馬明好嬲

dicky

搏炒

胡杏兒真係好核突

上年輸係正常

我係馬明就唔撈啦
今年又無我

馬明嬲到仆街 又係豬肉獎 仲串鳩埋tvb

馬明有生之年睇怕都冇視帝囉

馬明

我都嬲

比人當sp 屌左幾年,緊係嬲

降魔的輸左嬲鳩tvb

李施華都幾淫

8婆會好撚柒

馬神馬神

馬明: 屌你老母TVB

黎諾懿

阿廉好撚慘

胡說八道可唔可以收聲

神之馬壯

好似話唔續約 應該係真 跟住番大陸

我都覺

我要大帥哥！！！

馬明想拿男主角

多謝高層年年唔比你咩

直頭似唔想撈

班女人好煩

又撚鳩阿廉

馬明睇黎唔想續約

馬明好似林峰咁離巢好過

如果黎諾懿早過馬明攞視帝

揀佢因為佢想生仔 然後自己又大肚
你覺得咁講真係好咩

做左陪跑咁多年係我都嬲

叫鴨咁

係人都嬲,不過今年佢都應該遇咗無機,上年兩個靚角色又有得發揮都唔比佢

馬德鐘呀！！

嬲what

豹嫂幾時收皮

唔係話仲有套降魔的2.0咩

馬明癲撚左

成班狼虎

最受歡迎都好既 證明高人氣
視帝唔洗高人氣架

胡杏兒wow曬嘴 但之後馬明會唔會俾人雪藏

又要搵新post

馬明頭先有d似 蔡楓華

其實無人想知你班八婆揀咩...

馬神！

降魔的2剪得切馬明可以攞多年

條女咁似李詩韻既？

乜原來深宮計主角唔係馬浚偉

又撚馬明

馬明 好波
串9 高層

真心灰啦

即係又無男主角

馬明埋古天樂班搵食好過啦屌

佢真人西到震

佢嬲撚左